{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160582?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 계곡소나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約時、基準人数に応じた料金が適用され、追加人数はペンション管理人と相談した後に決定する必要があります。 追加人数が発生する場合、追加料金が請求され、最大人数超過のため入室拒否される場合、払い戻しはできません。 ペットは許可されておらず、付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生することがあります。 イベント及び付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約管理に誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキューの一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどが提供されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に応じて決まりますか？",
            "answer": "予約時、基準人数に応じた料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように決めますか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理人と相談した後に決定する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室拒否される場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように確定するのですか？",
            "answer": "イベント及び付帯施設は状況によって変動する場合があり、予約管理に誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューの一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 427
    }
}